獌狗主場輸比降班隊都無人理

唔緊要啦利狗拎唔到第一咪得

中遊隊，預左架啦

係呀係呀，搵曼狗笑啦
垃圾利又無英超拎嬲嬲豬

呢隊垃圾波真係得反獌先會喺公海開post講

全世界恥笑你地又冇英超啦, 邊得閒理另一隊垃圾

是但啦 下遊隊wfc

即係全波台都覺得你地拎亞軍仲好笑囉

長約一簽好 咁快又要轉領隊